Bitcoin/ Ethereum / Crypto 集中討論區 (27)

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

貼定先
大部份crypto既下場
一個月之內歸0
9成9既coin都只係音樂椅遊戲

全部價高到唔敢入
聽日再睇算

屌你老母幣安d賤種半個鐘都未撚過錢俾我
祝佢全家肺炎屌佢老母臭西

噤嗰粒投訴制

要黎補倉
爆撚左投訴佢有撚用
捉佢出黎打佢一身就話 屌佢老母臭西賤種

用緊coinbase[member
除左出糧買Eth ，剛剛開始買Chainlink 有冇link同好？ [/member]

ada尋底之旅好癲

屍2屍入數？

大把

所以通常買top10/top20嘅
起碼叫發展成熟dd
其他幣真係睇莊心情

ALPHA爭氣啊

想問幣安以前個每日盈利顯示係咪gg咗

Lm

投訴有用

無左成個禮拜

我都覺得defi好和味，實在冇必要將風險留在市場

玩過動物農莊就知, 用個本開左個頭, 然後抽走成本. 由舊錢慢慢滾APY. 係賺得少, 係可能幣值歸0, 係可能被人偷. 但已經0成本, 想問輸D 咩

ETH 無GAS 費高個問題之後, 我想講DEFI IS THE FUTURE

但v神反而唔睇好

Ada

人人贏錢，咁邊個輸錢?

暫時用住loopring技術先

Btc睇黎要挑戰40000大關

持有硬通貨既輸錢
咁簡單既貨幣理論

佢睇好UNISWAP 呢類DEX
唔睇好既係好似KEBAB 呢D 用年化率引人入局
無限量地製造TOKEN, 炒作一排然後收皮, 音樂椅遊戲

咁正常人觀念都係牛與熊, 升與跌, long 與short 呢D概念
一定要1對1咁輸贏

誤會左v神添

咁呢個冇錯既，不過係crypto vs fiat者

30年前，定存利息追到通脹，借貸利息高
勞動所得既收入放係銀行就可以保持購買力
家陣儲蓄只會比通脹蠶食
每個人都被社會推入名為投資既大賭場，承擔風險
莊家就每秒用手續費賺你血汗錢

咁你話邊個輸錢，邊個贏錢

defi 印token都係無中生有，遲入場接火棒，我咁理解有冇錯?

係啊. 所以要大格局咁睇, 而唔係市場波幅個種睇法
有份join 既人就win, 無join 既人就輸. 係有呢D 玩法
而唔係得呢種, 係一個鬥獸場入面互鬥, 打贏個個win 呢種玩法先賺到錢

如果DeFi本身係一個封閉既系統，塘水滾塘魚，係
同炒仙股一樣者，錢就係咁多，你贏我就要輸，zero sum

你叻仔有財技每日賺錢既咪繼續炒上落市
每個人都有唔同既投資偏好
最緊要唔好輸比通脹

勁到

貨幣本身已經係無中生有

所以我喺crypto係不問價入，我就係知而家係你落場玩就贏既市黎
以前炒期炒option, 一格都鍊得好緊，zero sum game就係人地贏一格你就輸一格

我都記得之前有+-幾多% 幾好睇

我完全唔玩槓桿/合約, 只買現貨 (因為新手, 同埋唔鐘意賭升跌)
SH BTC/ETH
得閒買下現貨賺少少差價
然後玩DEFI farming

其實我哋根本上就係生活係scam入面
大戶輸咗錢就搵我哋填數

最終目的都係增加持幣，我已經對實體貨幣失去信心

岩岩食飯解釋完LINK係咩黎, 細妹同阿媽即刻課金比我買

今次到btc殺上去eth跟唔到

GME單野擺到明做出面

有無機上40K

冚家link

抽返十隻佣先，咩都唔好講

好多國家開始BAN btc , 佢地知FIAT 地位不保, 再咁搞落去
終於識驚

想聽你你點解釋

Btc/eth pair 放1inch又贏
強國都係贏兩次
呢個贏三次

Btc終於做返領頭羊

強國有版你睇，無可能ban到
Ban左只會更多人玩

仲以為係我setting問題 搵極都搵唔到

呢個pair apy 幾多

簡單咁講話而家係分左2個世界,
LINK 就係連結2個世界既橋
所有野無LINK 既報價系統就唔成事.

之前4x%

BAN唔到唯有落場玩埋一份，將BTC納入國家儲備，又贏

呢個我諗左好耐, 除左係驚比人HACK 之外, 諗唔到輸既原因
幫你賺住錢SH

If you can't beat them, join them
首富都話late to the party
D人幾時會醒

唯一係gas fee囉

計過數啦, 放10日就回GAS FEE 本

有

吹吹下水又39K. 牛市心情真係好愉快

幾時FOMO D人. 等緊佢地狗衝
成手貨係手

終於穿到38K條阻力線
40K here we go

係定額gas fee?

似係btc破阻力，萬劍歸宗，隻隻回

Link 比人累嘅姐

本身走勢都唔錯，比ETh 拖累

夜晚突破左又妹返落去，40000有壓力

我都估衝唔破40K. 衝破左就精彩囉.

大師兄終於歸位

不過我都係堅持，eth值錢過btc
Btc係crypto gold, 但eth 係crypto既美金
Eth條鏈上邊既contract值咁多錢，冇理由eth會唔值錢

佢一升就扯乾其他幣既水

ETH 而家先係第2次升浪. 同埋value underestimated . 岩岩先破ATH 少少, BTC 已經係上次ATH 既200%有多
加上2.0 , DEFI 呢D 咁多野推助. 唔信得咁少升幅. 而家$1700, 我相信未來又會認為好平

證明而家crypto 個pool 仲係好細. 得我地呢D 非主流人士玩
要靠Elon musk 呢D 出口術引更多更多主流入黎炒下. 個pool 先會變得更大
大把成長空間

睇EHT/BTC 已經破左壓力位，中短期的漲幅會大過BTC，我手上的BTC都轉哂ETH了

係咪要改名做(ETH)

琴日買左妹下妹下
早知買ada

痴線的我做LP 呢排波動大賺少好多

之後會轉返BTC啦，食一轉匯率啫
我好少睇兌BTC，ETH係少數應用得到的幣

LP就係要Bear呢個Risk

幣本位先要睇
高水位就sell 返做btc

Btc

link

大家而家既策略係點

大佬一升, 其他變紅

已經爆咗

一时到 死左係到

新手：走鬼呀
老手：好平呀

Btc今轉升飽 就到alt升

link上30btc再升好嗎

風冚咁回調
睇黎呢個weekend要捱下價

琴日賺咗$100今日已經冇晒
等我上網學習吓再玩

已經入咗等升

吋仔收左皮

捱下價啦

搞咩升到一半自行收皮

走哂，空手中

D人係咪坐左太耐貨升到39K 就拿拿臨出.

入貨啦入貨啦

Btc好堅挺呀，似係啲人出貨返去炒btc

而家係特價時段啦, btc 升到某個位又會繼續妹. 到時alt coins 接力升

又要入錢加貨，好苦惱

1串drop to zero

唔理啦，今日賭埋場馬，贏錢就加貨

都唔知點變D 現錢出黎

廢老

屌 買貴左

1.7加入1吋教, 都唔洗捱價住!

點估到link可以插落24.2

買

插到就彈

25.0入左

尋晚都話過link好古惑

賭馬係一個屠殺廢老既遊戲
我只要賭贏班踎投注站既阿伯我就贏錢，因為賭馬既system係賭仔之間對賭

到佢升到上80蚊，wfc你而家24定25入。有錢就入啦

幣災

Sushi mola mola 走鬼呀

我都係預佢到25 好痛呀ching

今年內至少上到50. 認真, 好保守已經

妖幤來講
Cake 今次好撚穩

link就咪鬼短炒
sh就溝

殺合約

好似尋日比我尻up中左

屌

苦主區

我選擇坐貨

屌pancake farm個harvest係咪壞咗
係咁fail晒我gas

我睇120
成個eth所有contract都要用佢，今年啲DeFi一定大爆發，點可能而家牛市岩岩開波佢只升一倍

eth 掂 1680 support 位
入多少少貨

Link最少要買幾多

Mola mola link sushi 1inch全部drop to zero返唔到家鄉㗎啦

睇黎LIT會係我下一隻愛股，2.5貨底，最高爭啲見六蚊，兩日之內

我就無上限 我唔知你

巴打睇餸食飯, 自己有幾錢咪買幾多
總而唔好拎開飯錢買, 唔好孖, 放返幾年肯定無死

我係10%本

我20左右，40係eth, 20 一吋，其餘係各類妖幣

快d到十蚊等我返家鄉

你搞乜春

永動機

好似話呢幾日朝早9點零有割韮菜活動？

痴線 買爆佢

中左市價盤伏，買貴左70%，以後新幣listing 都唔玩市價盤

😂咁型

其實我睇呢，btc同eth就梗架啦，然後eth將來會同btc平頭甚至再值錢好多
但咁大個幣市冇可能只有兩隻大野
而家就係要搵第三隻第四隻出黎

Link一定係第三隻，第四五隻我仲觀察緊

除左ETH 會貴過BTC 呢part 其他我認同
第3隻係LINK
第4隻係UNI
我自己持貨係咁

我見佢首日升1137% 唔夠薑玩依隻 18蚊接貨個位ching rip

你哋點樣拎返錢出嚟？
放咗去trust wallet 之後要點？

你講緊cash out定點?

唔會cash out

我係轉去c2c再經fps落銀行

爆倉活動

Beefy無左APR睇

其實留意下成交量都大概mon都幾隻

aave 一大插又升番少少，差d倒蝕

有無師兄會咁做我覺得自己癲左

望住佢訓教

成份Panacke LP +25%
不過BNB一回就打回原型

信仰

有無人而家農場收入已經有半日人工

日賺1%

LINK邪教

其實唔難

btc一急升就全部急插
alt coins仆街了

一瞓醒
見到除咗BTC之外所有掛單入晒貨

日薪500 賺250 就唔難

Btc 呢個星期都升左好多下

ching全職炒幣

巴打farm咩多
我剩係farm啲妖幣 日日都好似賭緊命咁

老閪都farm cake

諗緊就咁farm cake定cake lp好賺啲

一年咪365%

放咗一半cake落去
可以farm cake+bunny

scam

唔係好知你幅圖做緊乜

入會送財自

個個抽錢入btc
其它就屍橫遍野

插即係買

美股 港股 外匯 乜都玩

其實而家有900HKD 左右. 好高風險, 大家唔好試
真心有total loss 危機

我eth/btc pair放binance係咪做左弱智

Link 盈利位

點解唔用電腦計
不過見你玩得咁開心

本幾多？

無錢低追

快啲借財仔 機會得壹次

淨係1INCH 個pool 都5萬hkd
主要收入黎
其他個D 唔敢擺太多, 都係1萬幾千分散風險

而家低追邊幾隻好？ link? 1inch?

CRV CRV CRV

諗住今日睇一睇隻嘢咩嚟

BTC跌完又向上挑戰了

始終的唔起心肝玩妖幣
大高風險,mon唔實就total loss

自己Google下

唔知佢破左42000之後會直上幾多

Yfi 都被hack 你話啦
未計cls gas fee
同埋做LP 波幅損失
Take 到呢d risk 就可以賺128% apy
純粹試驗性質

今日企埋一邊睇大師兄表演打大佬

所以9成倉都係btc 係好岩

咁多年黎都係咁定律黎

7成btc
等佢升好耐

去autofarm睇，差唔多

gas fee係阻止我入場既最大原因之一

次次加倉都要重新寫過

半cake-bnb挖bunny+cake
半bunny挖bnb
增值永動機

我只係諗起竊聽二，曾江攞支鉛筆出黎數倉

想搭單問下呢度有冇巴打有接觸過雄岸

緊係唔係今日放假無野做寫下

BnB完全睇唔到上限。真係任升
升到3位數應該基本

狗狗幾硬

隻狗好似停左係0.045唔識跌咁

咁癲

$0.1 好大機會

當愈多人知farming 放低D錢就有半日人工賺, 仲要極低gas fee, 你話BNB會升到咩位

狗狗爬完樓梯上去就唔識落返黎

聽完立即高位入左5粒

而家ETH 升到咁, D gas fee 貴到嚇撚死人. 我擺低左都唔想拎, 我想講1吋個價應該可以硬一排, 拎出黎既機會成本太高. 窮撚新手想farm 無可能架喇, 得巨鯨有得鎖倉咋
BSC 仲唔食呢轉水咩

買完bnb 點farm

呢度位巴打寫既

強制平倉？

0.1真係基本, 炒佢個陣連BTC都跌. BTC升佢又唔會插水. 勁撚過晒所有alt coins

btc 係度妹就走去炒其他幣賺下先，btc 升番就點都揸番佢

Agger

真係萬劍歸宗. 而家個個停低晒望住佢

買完放去stack?

下個post標題要加埋BNB
無敵平台幣一鐽收息
後悔放晒 聖誕都有百粒

講真，咁既價位，你慌佢升得快咩
39k當你升破頂，45k好未，20%者

我寧願搵第三隻大佬炒

重點係收皮個陣可能得佢企番係度.
我認同BTC 增長唔會再有咁誇. 但佢係撐起成個幣市既重心
大家既信心位係由佢建立番黎

尋晚入左八十粒BNB起網格
今朝發覺爆哂頂

手持65粒farming 中, 本身諗住放D. 好彩睇定D

FTT 都可以入定啲
遲啲有得嚟farm又係升到癲

但CAKE點解係大勢所趨?
我有farm少少

BNB 我個人覺得都可以SH
需求大 個升幅可以係冇上限

而家個位仲入唔入得過

津巴

已入LTC
好快補升上$180

我都認同，如果btc 死，成個加密貨幣制度都應該死晒

轉左新方法，好似係safari打條link去enable，自己google

Thx a lot bro

宜家再加大個pool又貴佐

隨時doge可能好啲

睇左，iOS 得返舊版本先有得玩

想講, 睇圖今次BTC 個上升通道靚到.
如無意外呢2日重返ATH

DOGE 絕對好D. 而家班友撚知LTC 咩
Elon 親生仔, MEME界效應. 上$0.1真心唔難

係呀咁多BTC pair一下會爆晒
而家BTC仲係大佬，Altcoin同BTC有時係negative correlation(例如而家)，hold少少BTC會降低portfolio嘅波幅

要經歷多幾夕至次割韮菜

Thx bro

定位唔同
BTC用嚟買地
ETH用嚟買樓
LTC用嚟買車
Doge用嚟比tips

BTC 行緊上升通道
ETH 琴晚升上1700 橫行之後再次起飛
就咁睇個Plan好美好

比特金
萊特銀

狗幣買狗糧

買top10/20都要睇fundamental，太多毫無價值嘅幣上到前排，而家就咁睇都唔少

#35

想問下各位crypto 圖嗰時會用咩數字嘅MA
雖則我覺得趨勢線個啲都夠用

我由doge開始玩
而家都幾雜了

Doge btc ETH bnb

BNB 啲平台幣定期買一定數量之後SH都賺唔少

第一張圖佢真心唔好彩
撞正幣JOY前高位接晒D貨
不過跟呢個pattern買五年以上我覺得應該無事

唔敢太多 早兩日先有人話幣安就執

所以我咪話，btc係要黎揸，唔係要黎炒
成個causation係調轉，係altcoin食糊，啲錢返去btc度儲住佢

我就唔理既，我portfolio唔算大，我會揸etc為主

出面嗰條攞到明打手你都信

等於話nyse執，都黐鳩線

睇怕link都要下星期二 三會破位 慢慢坐

唔知係咪淆底，成日都形住會跌鋪勁嘅

佢執左我地可以執包袱架喇

Elon Musk個post點解

依加諗緊好唔好買多啲
女好驚過多個月又唔知啲價升左去邊

咁大型嘅交易所都可以執 加密貨幣市場會沉寂一段長時間

你唔好理, DOGE 又升

日供或月供囉

又想分流搞到BTC 升唔到
條友係咪其實想入平貨

Cls一分鐘暴升

準備0.05

引鳩晒D人去買DOGE, 然後自己執BTC 平貨

無端端爆上去 估都唔使估 一定出咗tweet

追唔同altcoins 出出入入通常輸錢或錯過爆升

而家用唔到trustwallet dapp

Sor 原來有人答左

契爺既神諭好似愈黎愈細力

買黎托咩真係
佢如果講ETH同LINK真係不敢想像

流浮山刀手

掛咗喺山頂 希望佢出多條tweet放我走
下次唔敢

一樣 掛咗 0.049

pump得兩分鐘就收皮 係佢講得唔夠明顯定係啲人瞓晒覺

我覺得係訓哂覺
或者係啲人已經冇咩感覺

佢自己出錢推上去會實際d

係Safari打「trust://browser_enable」

我又玩
通常隔幾耐claim 再射去bunny pool?

揀你做LP既Pair果2隻幣入落去，同埋BNB要入BSC20格式，唔係BEP

ETH 收唔返上去，再去1600滿足跌幅

Bep20, 你用bsc wallet chrome去連binance就一定唔會轉錯

pump唔夠10% 點樣上火星

山頂好凍

我諗巴打有排等

巴打等下次meme

0.047 就平倉算 好彩玩得5x

契爺出tweet 連上次我平倉位都未到

我較咗stop market觀望下先，Doge本身都trade緊差唔多呢個位

點睇都係沽而唔係揸啦

每次出tweet就pump 上去然後一堆人套住，結果愈套愈多人，沽壓就更大，個頂就更低

啲人已經知咩事0.05一下沽返落去

見唔見到契爺既光芒 係溫暖

屌又黎

Elon又黎

又doge

終於追到post多到

想請教下，我用blockfolio連幣安，係幣安交易完，去返blockfolio到人手同步一次，但同步完個portfolio冇更新到，有冇人知點解決依個問題？

0.05逃生倉

我頂set 咗 0.468 stop loss 平咗
之後同我上返去0.05

12月尾tweet嗰句就真係神
可惜無信到佢

走晒，執返杯凍飲

我唔玩啦

買咗小注eth bnb doge btc

似乎有心玩鳩班空軍

如果入BTC長渣 係唔係應該入BTCUP好啲？
長遠都睇佢升

妹咗成日0.045 空軍應該一早走晒

唔係，UP/DOWN token唔預你長揸，長時間會蝕得好甘

我係cake-BnB 出cake有bunny 架咩?

有管理費同磨損

唔計會畀人hack鳩
我淨係usdc-busd掘cake
算唔算好過放銀行

佢每上落一次 你個本金就會蝕幾%
即使最後幣值無分別

賣返doge

defi其中一個大既drawback就係冇保障，除非可以買保險包你defi 出事有錢賠

BNB

之前仲一直買up down

想問個 token係咪擺係度會每日自己增加，頭先試左擺底小小

終於去返0.05

唔係每日，係每幾十秒定幾分鐘，不過Claim就要俾Gas

好似係睇佢pool token個數？

個defi 一摺,你解唔到contract
即係drop to zero
所以唔好賭身家

會啊，但風險係有機會比人hack 而損失資金

altcoins 準備又冇運行了

有冇巴絲有留意FLOW呢隻coin? 感覺背後developer陣容頂盛，長揸1年風險會唔會好高？

入撚完唔睇

買左link, ada, bnb, 3隻都唔係妖幣？

收到了 不過係大陸野

咁我唔係all in
可能30%saving 轉過去擺下

有，買左 絕對係好野黎，不過1年後好多Tokens Unlocked，而家就應該少街貨既

比我想像中靚 等我拎返個AirDrop先

有無人轉晒100% btc

你意思係發行更多股數咁樣？咁本身coin持有人有冇咩著數？

咁你應該月供之後放去定期

BTCUP 應該短炒又唔想孖展

原來係咁玩法
唔怪得啲升跌比率成日都覺得唔岩

link都俾人燈死左

一吋都係

快回返啦

唔係啊，係有人Join左佢個Token Sales，啫係好似早期投資者有鎖倉期，焗Hold

屌又bin鳩嗰個post C

尋日再新高完就插到而家
如果日線穿埋上升軌就玩完

岩岩研究到點樣質押到lp tokens 跟住係咪等佢earn cake就得

入貨位嚟，目標價$100

新手礦工LM
想問下依家bitcoin咁撚貴
係咪掘到幾多都換曬USDC/USDT先穩陣D?
利申nicehash掘

依到係日數 + 個本賺到幾多錢?
唔係好明

你係咪仲揸緊 我未止蝕

sushi

SH 嘅係入貨時機

拆開放牛牛/
autofarm直接挖lp+送auto/
bunny挖cake再送bunny

LP本身都有市場風險(impermaent loss) ，你stake 個LP可以farm埋佢個平台幣作為市場風險補償

係咪下個月先拎到

cover單野幣安賠番哂

乜事

要好有紀律

Netflix睇緊咩

我的大叔

無錯，不過你要harvest就要比gas fee，儲多啲先拎

唔見有

想問埋如果拎左cake要係邊換番錢

因為真係好新手

間野scam味重定auto scam味重

Feel到你會出事 記住唔好all in

你可以係pancake上面swap/射返去幣安trade，邊到平啲你自己計下

8百幾日搵一千萬嘅目標

可能傻人有傻福
呢度第一個財務自由就係佢

佢呢度係link嘅價錢

90%

bunny
auto有得在pancake個網買好似有冇咁scam

唔該曬巴打

津巴？

上升趨勢未轉 我繼續揸緊
同埋我咁平買真係冇嘢驚

無，我每邊大約有500usd, 3-4日就提一次

我只玩自己承受到當玩遊戲輸曬都無野

射番上幣安賣

BNB 好似無得輸

已audit

希望啦 琴日6.16加左注

又估佢唔到

LIT

3-4日大約farm 到幾多

Jer仔係咪好快要縮返去1吋

張圖講緊有大約一萬左右嘅Bitcoin由exchange轉咗去cold storage

又有機構出手

牛市下邊有得輸
一轉熊一睇下邊個走得快

垃圾國家

cake 就過 3

建議巴打改下名
藍絲注定冇腦/中伏

頭肩頂，玩撚完

最好係想上返車

要呀 即改

你本身唔係4.x入, 均價應該唔係好貴？
1吋真係唔好高追 好危險

Btw 今日睇完DeFi Pulse

第一增長嗰個DeFi

係Binance嘅成交量由少於1M去到15M就嚟多過本身佢個TVL

4.x 入 琴日6.16又加左注

40蚊嗰陣買以為好貴，點知唔係

美國史無前例咁樣放第二輪水，你哋自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

最後的瘋狂

alpha 最後機會

昨日打橫行左好耐，諗住睇定d先入
點知今朝起身望到已經彈左上去

佢前幾日都試過350 跌落 280

1inch 打手巴 係咪都係全部hold到 八至十蚊先放 我全倉

0.2 bnb
1.7-1.8bunny
7-8個cake
大約咁， 我收割完直接放番入去

只要佢個堆defi 無事
佢都唔會有事

又多一位教徒

印銀紙囉，如果爆煲就會變0

小注玩呢啲幾開心
又唔洗睇
贏左有餐lunch
豬左都唔痛

我好耐聽佢講入咗啦 巴打點樣配置

最初廿幾蚊買黎玩免費挖幣
玩defi又入左少少
見好多LP唔係pair bnb就係busd又入左堆
攪到成手貨

cake apy都300%
bunny唔算高啦

我自己係1.2X開始買跟住食下波幅 走下走下就負成本 所以我應該會hold到熊市來臨嘅一刻

Bnb再升我就冇錢買
不如唔好咁惡

你覺得一年內美國可以收水咩？ 我教你啦，乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum 仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。聽就聽唔聽就撚就！

1m1btc

19萬億係咩概念

睇你兩個講野好似有個1吋user自己同自己講野咁

真呀，宜家挖到都換晒做BNB算

想問Fg試接觸crypto 既話2000hkd開始會唔會好少

可能真係同一個人買jer仔買到思覺失調
搵咁多畀我都開心死

即係佢可以買起任何人老母😂😂😂😂😂

承受到total loss可以入場架啦

熊就走唔甩

點樣計負成本

我新手都可以答你唔會
Crypto 唔洗好似施生咁一粒粒咁買
同埋賺蝕係睇%唔係睇金額

應該日供 btc eth 會比較啱本唔多嘅人

好既 咁我放2000 試下感覺先

即係揸緊嘅都係profit
本金已經轉返cash

上兩三個post有巴打提起blockfolio 我用咗佢會入翻晒你啲交易數量同幾錢
計翻依家均價係負成本
btw好似有少少bug 同步唔晒所有data 有啲要自己入

目前好似只係見Kraken有得trade個市場越做越大嘅時候感覺會升

新一輪了要等，我估應該無50了，sfp預計上線至少0.5。之前拎咗一共1800幾airdrop

轉左25%doge 去bnb，睇下邊一邊燈死先

BNB 至少 100
9UP

我只係stake左3個share 數埋都無200個

哭撚咗 即係而家連50都冇得
水我買嘅嘢

flow我覺得係會有top10甚至top5嘅coin，雖然10月unlock，但撞正新一季nba，如果果時top shot出到正式版，我覺得dump唔到幾多

前日買$53
今日就67 好勁

crypto野从來講先機啦，第一round有wallet有300 airdrop個唔通我會話你之咩 佢應該仲有幾round做嘅，放心啦

未來10年一定有運行
想出經典系列

依家係咪無得買

唔單止運動卡啊，華納音樂都係背後投資方，以後應該仲會有音樂nft，可能真係最早大範圍出圈嘅project

火幣/kraken有

玩左BTC ETH先好玩Altcoin

如果開始轉弱勢打算走少少先
因為btc一升altcoins都好大機會跌

我有 44 粒走左 11 粒

日販限定CD

DMM "DAO"收咗皮
偽decentralization俾監管機構搵上門冇得唔摺埋

連握手劵

殘體字
驚唔驚比共產黨知道你買crypto黎走資

永遠BTC一升其他幣都冇運行
除非Defi堆coin咁勁跟住升

多個50%嘅礦機都係中國 你驚唔驚比共產黨知道你買crypto黎走資

Btc回血劍

咩嚟

屌 鬼唔知咩
我係講緊佢又用殘體字又用鄰國term咁
我仲以為我上緊大陸forum

突破上升通道就上40k

回唔到血啦

BNB瘋狂突破

70

100

Ching 可唔可以講下CRV有咩特別
有少少興趣

Bnb用左去伏transaction fee
無啦啦又減啲

向trust wallet到dex
bnb 轉 bch
轉完話成功左
但個銀包冇出現bch既
有冇人知點解

上年DeFi summer其中一隻幣，Tim Draper有份投資，想tokenize money market
idea唔錯但實行唔到，field farming, staking, NFT後來凡係有hype嘅嘢佢都有搞，當時買佢ICO都執咗唔少

等一等

成半粒鐘

睇transaction 啦有寫明有冇轉到

BnB 又爆上左

唔想開火幣 binance快啲上

屌 隻隻都升咁制
係得link 1吋同eth跌

前幾日先40

除左link 我淨係得其他2隻
全部都賺緊錢 sh搞掂

ststus: success
from : 有地址
to: 冇地址

係唔係射左落海

sh

me2

LINK 俾啲時間佢
SH 反而係諗緊會唔會入貨
睇到佢幾個鐘都掂住條阻力線

可能要2-3個鐘

1时？
我sh緊

多謝解答
下次幣安買射落去算

揸住呢三樣今朝起身無左10%

講緊LINK
但我啱啱去睇一吋係掂住個 support
我應該會入少少

好想坐時光機 睇吓5年後嘅crypto市場

你睇返2016既crypto咪得

係就all in

首先你要有信念,呢5年就算每個月蝕錢都要keep住入

AVAX 上到幾多

睇你有無信心5年後啲呀叔呀嬸識呢啲野

唔好再升喇 月中要增持呀屌

Your name

好多名頭都亂

批友未經歷過幣災 特別多幻想

唔通係下一個 AAVE

我幾會變成呀叔
我識
即係有呀叔識

幣災跌9成係基本
唯有寄望呢日唔好咁快到

一到左啲農夫走唔切

5年後大家留得低又keep住做investment既
唔講錢, 人生應該都好多領悟

經驗地,每次都係Havling之後一年到年半幣joy
大家應該仲有一年玩既

17年頭900買果啲 之後熊市跌到3000
都仲賺緊3倍幾

結論係大牛市入貨 等下一個halving(前題係btc仲未變0）

ETH玩緊格冇乜所謂
UNI

Sor 依家係18年頭

9成計少左, shitcoins跌99%以上是常態

UNI 下穿左上通，唔洗睇

要等大佬上返ATH其他COIN先識行

尋晚大上大落，拉高出貨係精彩

唔想玩合約了 豬死

Sh sh sh

好想知下次幣災原因會係咩但即使發生我都會sh直至財務自由

不要停下來，邊度跌低邊度起返身

量子電腦hack晒所有account

梁子電腦根本上係一個笑話

上次衰係ICO
今次衰係DeFi入面堆scam token 咪得

FTT 上呀

呢轉升又真係唔同17年嘅
始終多咗好多機構入場
sh嘅人都多咗好多

加上啲應用開始出到嚟
淨係Defi嘅TVL已經開始好大增長
同17/18年真係比差得遠
成個生態/技術比之前係好咗好多了

我都相信crypto市場係好有potential
但而家都仲算處於好初期嘅階段
的確係需要更多時間去發展

當然入得場玩都要預咗total loss先
今日唔知聽日事
真係幣災時冇人會走得甩
最緊要做好風險管理

有冇人留意呢隻

如果出面都講 alt coin
非 dogecoin
就應該開始爆

link會戰勝歸來，劍指$28

無錢啦
買哂 defi

老老實實依家個氣氛同18年頭係一鬼樣

18 年頭係點
未開始玩

有冇巴打有用binance?成日用轉數快套現本地銀行，會唔會BAN AC？

插到核爆 ico scam爆破

同而家一樣，日日講邊隻幣好勁，技術革新改變世界，團隊又有某某大佬支持

咁驚就快快趣轉哂usdc

然後瘋狂投ICO，日日吹奏，我都被人割唔少啦

Altcoin 求其買都倍數咁賺，行過的BTC atm會見到人入錢

唔驚，因為我重倉BTC

嗰時就係好多project都搞ico cap水
然後超多新手入場
個個都fomo亂買
ff自己買咗嘅幣仲可以升多好多倍
基本上連shitcoin都可以炒到好高
結果就係大市跌足3年 好多幣跌足9成
大部份shitcoin今日都未返到家鄉

好消息出盡
實跌
你睇今日都知
人地12月頭買個d已經升左5x以上
有d 10x都黎
依d好消息一出就係賣出時機

真

好快暴跌

開Virtual bank入金出金
銀行有機會ban ac
如果你Account係用嚟出糧就麻煩

柒碌 買完BNBBEAR 掛住做其他嘢唔記得走
屌

如果佢做到用去運算掘coin
個幣市應該真係會joy一排

其實唔會, 改下個算法難度就得

我覺得btc應該反而因為機構入場搞到唔識升

邊間教會

Pancake
今日同女朋友去食間港女Pancake店賀一賀

ETH又重上1700

前排個個睇死 BTC 跌落 27000 左右
但 30000 鑽石底

BTC 仲挑戰緊上次既阻力位, 破左就ATH

你女朋友跟咗80股gme嘅男同事走未

提提大家

熊市多數持有bnb會著數
牛市多數會落後

不過唔建議升左先追

中資需要KYC既係咩

ETH bridge同Pangolin DEX仲未正式出

我覺得想太多了

通常係護照+自拍
有啲似Virtual Bank開戶

上年勁多人推呢隻

即係點
即係而家佢其實咁樣升都係落後緊
但而家唔入到熊市入?

Launchpool係咪每日都有息

好友 : ada=best project , 2021會做大佬

淡友 : ada是垃圾project, 廢物4年都出唔到貨

講左啦

唔建議買link

我個fd 重貨

每粒鐘派幣一次

唔輸一次係唔會醒

真

我記得ada最多跌左98%

訓醒，開始升翻

你的朋友...

無價值既野
根本唔應該係咁升

唔睇好

睇你揸咩, 唔係乜都值得HODL

大淡友

18年頭就係

頭一個月 : 正呀日日升升升

2月開始 : 日日跌到你破產

咁即係玩多一個星期好走 ALT

我記得你係大戶

CAKE CLS

我理得你幾妖，賺到錢就得啦

依兩日咪熊市
bnb會係咁升/跌好少

一到其他coin升
bnb就會唔郁

我唔睇好ada
我覺得係廢物黎

問下梵高同高更

冇乜點郁過啫
大家當睇唔到啦

見咁多新手, 建議將#2加入頭post Q&A

睇cake/bnb 其實跌緊

bnb/btc升咁多

得75粒

我都想加

無機開post

開定

啱啱想講

Btc快到40000

一日推一個post, 開定無壞

衝緊39K

得26 粒

39800

不如唔好再上
大家炒下妖coin 咪幾開心
出正路野次後就畀大機構玩撚謝

基本上就係上兩次衝40K 既阻力位, 破到就ATH

賺10%走撚曬

鬥早

佢 ADA 個倉 = BTC + ETH

而家入100US其實幾抵
話唔定今年個project出到貨就10X

揸住重貨bnb 同btc 轉曬去saving 定係拎少少去farm好

賭徒mode

即係宜家

啱啱update咗個買幣excel
原來火幣都有得用FPS，有冇人試過? 係咪直接向火幣買?

BNB好似冇得savings
我farm緊LIT

又升
佢同chainlink 我加注緊

係
我柒左
bnb長揸又唔想入曬farm
咁唯有on99放喺度

停下先啦avax 未入夠呀 轉唔切錢呀

仲有就係勁多新手
勁多人揸妖幣都唔揸BTC

屌我都係

bnb真係唔識停。。。直上74

6成eth 其餘dot ada theta link

屌要月中升轉到錢
預咗食貴價 但都唔好咁升得咁癲好冇

同埋跌左2,3成唔識驚
以為只係回調之後會再升2,3倍
越跌越加倉

突然發現同呢度d人好似

咁咪好
10%走一半
又一餐

Sushi 1nch返唔到家鄕

完全一致

因為牛市都會咁樣跌
慣咗跌完爆升，唔當佢係一回事

見到18年年頭嘅自己

點玩都好 9成btc 1成妖幣 熊市就死唔哂嘅
不過新韭菜好似大部份係揸100%妖幣

失去理智咁升

以為自己搵到下一隻BTC, 揸住ETH killer

頭先望住佢跌到68諗住打陣機先入錢，點知

通常會覺得BTC係shitcoin
我當年都係咁

渣緊crv

因為9成 BTC 會升得慢啲

呢排係咗升搞到好想清eth btc去加注

要成日提自己唔好 會死

Bnb 過埋75
差唔多黎支大陰蠋做特價啦

識玩一定係慢慢轉altcoin 返去BTC /ETH 甚至fiat

講真有少少想直接儲錢等熊市

等嗰1.9萬億出完再儲都未遲

我都覺

好彩40入左

ftt升完未

提左水會升

bnb帶動 全部平台幣都升...
亂買都贏

冇人知熊市幾時到
陣係經歷過第二次牛市
650一個btc 但到咗大熊市最低位都只係3000一個

Btc係今日高位 明日低位

同binance差唔多，c2c黎。好似小額唔做kyc都得，不過我無開huobi

出金有冇連登面交group

有冇巴打有興趣組隊打劫佢

都係一條財路

見到keyword 知道差唔多時候要回了

keyword?

亂買都贏

要爬1inch頭了
好L後悔昨天keep住3.x個陣唔入

隻野有咩咁特別

2.5貨底，開心數錢中

1inch好慢呀

屌你老母未出糧，升得咁撚快，過多排諗住all in bnb defi

目前defi唯一做緊DID (身份aggregator), 將來develop defi identity for 無抵押借貸鋪路

返唔返到屋企

吹撚到3.0
講真 冇binance 佢鬼升到

依到有冇SH FTT
少少地hold 緊13粒

我覺得升就實升 不過唔會有之前五年咁勁

BnB今朝買完到而家已經升左10蚊

我頭先喺Binance提現ETH到Trust Wallet
點解我個Trust Wallet仲係0 ETH

係咪同一個network

咩意思 如果唔係會點

新手最易唔見錢都係send token send錯

唔明點解pin唔加番

你幾耐之前send

binance個transaction history 顯示你eth位sending complete左未?

我覺得defi要走路都係會走路

當買黃金保值都好

半個鐘
complete左

identity 印象中其實好多project都有做
不過無個做得大姐

呢個有埋polkadot同defi加持
係食正d hype

你揀send比邊個address個頁應該有得揀用咩network去transfer
揀錯就射左落海囉....

你send左幾多粒?

有無去etherscan睇complete左未?

eth 同bsc可以share同一個地址
我metamask都係咁用

其實應該都收到

不過我無用過twt

即係遲早 drop to zero

第一次withdraw啲crypto去MetaMask
等左半分鐘仲未收到
嚇撚死我
原來係要等

同一吋鬥快碌落山

1吋有啲支持
sushi 只有跌

...塞車梗係要等

LINK真係

入左幾多貨？

0.1粒
其實要揀邊個network

其實一吋都係去番前日個價
但好似好多人尋日高追咗
sh必勝 我就唔信defi咁快玩完

第一日高追師表示
終於返到家鄉

1.8x貨
本金已拎返走，剩低都係盈利由佢自己滾

咁公道啲講defi都唔係得1inch

如果你用黎買erc20既野咪簡番erc20

不過最緊要睇清楚你個wallet係收d咩network既野

想問下通常除咗bnb 另一隻用咩？

睇你個倉覺得邊隻幣有多啲流動性？
bnb 攞嚟俾gas fee 姐

我應該係揀左

幣安智能鏈(BSC)
BEP20 (BSC)

Trust wallet照計收到?

下次過數少少地試下先
試完地址無錯先過埋淨底嘅

係真就正

樓上巴打rip in peace

地址真係冇錯wo
Trust Wallet ETH 同 Smart Chain 用同一個地址

你係咪搞錯chain

點睇LIT又升上去

6 蚊都嚟緊 CLS

😂唔碌點上呀 俾啲信心 打手兄

未試過 正常你提現eth 但揀BEP20 會有warning 彈出

唔敢買 依d異動幣我成日好驚一枝燭洗落黎

40000

但Lit 好似填補左Defi 入面重要一環, credit 同 kyc

重上40k.
大家扣好安全帶

4萬1 ATH GOGOGO

LINK真係 BTC賺幾多佢跌返幾多

火射開始升空

link張Long綠字變紅字

其實真心好撚伏

瞓醒又一個post 仲要已經30頁

咁正常既
有好多人都想搞自己既blockchain
所以用唔同network 都正常既

可能換定 USDT 等佢落少少

揀咗咩先

LIT = 新音樂椅？

我70-80%btc

轉一次錢去trust wallrt要成150hkd fee

已穿

正, 點都唔會燒到我嗰疊

大佬升緊defo頂住

link食左屎咩

BTC準備ATH
Alt走鬼

BNB真係好癲，平台幣都可以爆得咁勁

咪升左 10% 重想點

巴打冷靜d, 係bsc 個network 加番個custom token eth 應該ok

Binance
提現ETH

揀左
幣安智能鏈(BSC)
BEP20 (BSC)

到Trust Wallet

覺得會上到 100

4萬。。。。。

Trust wallet support bsc
冇問題的

你Trust wallet有冇開Binance Smart Chain Network個頁黎睇
如果你開Ethereum Network個頁咁一定冇啦

點買？

幣joy?

一破四萬，其他coin都跌

ADA 放得好靚
開心到要gel頭打飛機慶祝

到你all in 就幣joy 架喇

Btc 搞到幣joy

一入bnb就跌

信念

好彩走得快

一早走晒唔關我事

仆街 想入5000HKD 係Binance入錯左5000USD 張信用卡都冇咁大限額....點撚算好...

長揸算
一定向上

收左錢？

係就仆街
大量外掛瘋狂賺錢
之後打爆埋個市

冇咁大限額都會交易成功?

寫住Processing

要落注架

好快比外掛狗玩爛

發覺除非買中爆升型
否則長遠都好似會跑輸低位入 BTC

你講得無錯

你既長渣係幾長?

其實5000usd相對穩定，買咗攞返出嚟都得

唔係上面有巴打話已經大爆炸左咩

同路
咁scam既老翻幣，玩到10倍真心好野架啦

點解唔用c2c 呢

BTC到頂未

Btc 50000

50萬usd沽

低位再入番炒多轉有無得諗？

我都唔知買唔買到...最大問題係個credit limit 得 $10000. 唔知銀行做唔做到野。我又單方面取消唔到

500000

唔驚啦轉返入自己ACCOUNT 最多蝕兩次手續費

binance 收唔足錢應該會彈你票？

此幣已死

長渣怕咩

妖幣咪鬼諗撈底啦

LIT 7 蚊不是夢

jer 仔係咪準備drop to 0
有btc 推一推
碌入黑洞

新手想問幾樣野
1. 明明add liquidity果到有2000幾token,但add完得0.02
2.個web版介面好似廢廢地 要搵自己果pair cryto都好難

佢個在線客服廢廢地，有冇方法搵到真人去問點搞lol

瞓醒冇左10%

揀隻長升長有但你唔敢追既Coin

成功啦
多謝哂你巴打
以為唔見錢

Binance app 碌到最底 㩒‘Chat’ 入到去再搵問題㩒 再㩒unhelpful 㩒㩒下 cs嘅button就出現 㩒佢 之後就有真cs同你吹水

都多謝哂多啦巴打

永遠 BTC 升 1吋就跌

巴打買左咩

想重倉蛋糕

好L揼春

Btc爆上

已經癲左

BTC ATH 41000？

玩親link 都損手

LIT 穿7

LINK我26.75入

妹下妹下睇見眼淵

問過 dot 未

長期性收皮? 仲諗住等佢再上

溝左下，感覺就快要止損

頭先冇錢買
賺少一轉

唉
我夠錢但低位冇買到

唔該哂巴打，佢個status終於轉左FAIL。個價位仲要係用40908USD同321006HKD

之前3.8冇買

有冇人可以話我知狗仔做緊乜鳩
係咪買左D人都覺得咁撚弱
賣佢入BTC都唔賣
由得佢

點解咁多人短炒link 好鬼chok 下
defi summer 嗰陣都試過最後小幣災都係跌返一半出嚟

巴打山頂風光好嘛

應該係中間行都會收多筆

一齊參加連登指數調查
統計下市場熱度
夠50人會公開結果

隻 LIT 短炒味濃

上年如果9月入貨起碼要坐到12月先識升

Link
Dot
Atom

隻隻都高追左
琴日乖乖地放係BTC 咪算

刪apps 唔洗睇
星期六日 休息
星期一先有野睇

一齊填

就係chok先好炒，反正FTT張單cover到

Bitcoin marxist 勸你唔好搞咁多野

正式宣佈狗仔成為新一代stable coin

樓主pin下

仲有Q&A

睇bank statement入5000真係扣5000
如果真係扣1%好過c2c轉黎轉去

Done

Set好個價位 del apps算

今朝先轉咁 d BTC做 ETH
而家同我黎 BTC上 ETH落

無人簡1inch

BTC跌緊

當我冇講過

Cake cake cake cake cake

我將啲eth射上去Kraken入面，但佢用左成2個鐘都未收到。明明Binance果邊話sucessfully sent左出去

Cake or nothing

LINK

推

cold water

唔收皮嘅話過幾日就會彈番
都係睇隻幣夠唔夠強勢

如果而家5.2支撐位穿埋
就可以落番下一站4.8

Cake

To the moon

高追加少少搭順風車
難得破4萬無理由咁快散

link 一陣就大棍抽上

哪來的自信
LINK 等多一星期先啦
而家BTC BNB 搶曬focus

Auto已經番倍
走唔走好
召喚HKGO

可能買左好多唔捨得賣

Btc升=萬劍歸宗，揸alt既就坐返一個星期先

去etherscan睇番你sent咗過去嘅address收唔收到

上次跌到22蚊，一日就升翻上26蚊
而家企起25蚊 ，所以等就得

一齊參加連登指數調查
統計下市場熱度
夠50人會公開結果

未填快d填

填左

比D信心

想問大家睇圖 係睇幾多分鐘 或者唔同既時間間隔 係對應咩情況去睇

cls
你咁樣開一開要交幾多保證金

你地係咪痴線
doge依家係0.05

想知有幾多人得5%周邊嘅人會買crypto

BTC

0%
crypto is scam

投左 5%

俾多左

我跟你 之前睇過你啲文先入 你咁講咁就放喺度

BTC 回調，夠鐘上車

未接觸到身邊有人買
我玩都好低調

由幾多回到幾多

40400->40100

下次整每格1%

幣災了

0.1%-10%頂盡
身邊炒股都未必有10%

頭先見到40013

我識啲人好多都有玩

39973最後上車門已關

依家唔上，聽日就45000

雙頂喇，25000都比多

今日低位=明日山頂

HODL!

請問cryptotab有冇伏 thx

開定新po未, 就快爆

我琴日 37800 高追左
今日

bnb升左咁多唔知幾時會人踩人

美國史無前例咁樣放第二輪水，你哋自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

你覺得一年內美國可以收水咩？ 我教你啦，乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum 仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。聽就聽唔聽就撚就！😎😎😎😎🚀🚀🚀🚀🚀💎💎💎💎💎🙌🙌🙌🙌

都好

冇聽過 咩業務
交易所就咪了99%伏

美國史無前例咁樣放第二輪水，你哋自己估吓Bitcoin, Ethereum 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

你覺得一年內美國可以收水咩？ 我教你啦，乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum 仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。聽就聽唔聽就撚就！

google左，伏味濃到爆

Bitcoin/ Ethereum / Crypto 集中討論區 (28)

開左 爆就去

唔撚係掛⋯⋯

尋日有條友一入嚟就唱淡又屌elon musk 今日又有個癲佬

多謝師兄提水，已清倉

一定落晒美股度

我試試 thx巴打

對下transaction 個destination address 係咪kraken 比你嗰個，係就應該唔驚嘅，應該未處理到

牛市轉來轉去賺少好多, 最on9操作之一

如果九一分波Bitcoin 都會上月球

股我買大藍籌同 ETF 算

多咗幾個fd GME湊熱鬧

好睇你買入價幾多同你想短炒/長揸
我自己就sh下先
不過真係drop to zero都唔關我事架

恭喜你完全唔明白貨幣理論原來越印銀紙越來越多銀紙、銀紙就會越矜貴、真係長知識了。

有 FD 第一次就買齊咁多隻
輸左 6千蚊

想參考下巴打你個倉

之前有玩過, 除非你有大量referral 如果唔係的話嘥氣

一哥大跌，ETH橫行
一哥大升，ETH大升
ETH根本唔識跌

bnb跌lu

有排都未到歷史新高

琴晚先講完就黎料

炒波幅都唔夠持有BTC賺咁多 5萬gogogoo

體驗歸0既感覺

無錢加倉了 等月底出糧 到時又唔知升幾多

牛市都跌成咁

90％ off

5萬咁冇志氣？

呢個月目標嚟啫

年輕人我睇好你🚀🚀🚀🚀💎💎💎💎💎💎🙌🙌🙌🙌🙌😎😎😎😎

見到新人亢奮終於feel 到牛市黎喇
當呢個post 有9成人都係咁, 我地要諗take profit
連登指標

40k先上返車遲唔遲

大多數人都仲係唔信多

入得呢個POST既人全部都係好早信, 好多忠實信徒架
你要做既係出去開post 宣傳
愈多人信, 個pool 愈大, 你賺得愈多

我全倉一串

bitcoin垃圾到
威唔夠一日就完

年輕人你有錢途！！！

weekend 機構投資者唔返工

到時會 連pump定連dump

想問Lit而家係咪有地方stake/farm?

Bitcoin/ Ethereum / Crypto 集中討論區 (28)

未放，total loss
好彩買在cake 同auto比較多

你唔知道美國政府正在喺度第二輪狂印銀紙咩？將會有第三輪第四輪第五輪

真 SCAM

好L揼春
昨天橫盤左成日都冇入到貨
今日就爆上左一倍

歸零Go

幾有娛樂性
有個大學同學又係咁
平時講野已經鳩鳩地
上網就會好撚癲
好有佢影子
好懷念

Farm咗係牛牛兩日就收皮

BNB 上 100 GOGO

講還講，可唔可以唔好大字。睇到眼痛。
有說服力你雕上粒米大家都會信，ok?

可能到時幣joy呢

傻架 SH妖幣

利申：hodl緊

1001

係咁有人話跌緊
好撚驚, 望一望
點解我個wallet 總值升左2%

OK!

Dohe部分利瀾

果然altcoin一跌呢度即刻靜咗

1.8x

70% BTC here
portfolio 終於等到大師兄歸位

勁抽👍👍👍

1.8 跟住拎晒去farm

BNB 沖唔過 75

推爆